將大陸剔出引導條例咪得囉

又可以還台灣謀殺案公義

民主派又唔駛怕大陸亂捉人

法例又可以順利通過

咁簡單無人諗到？

有冇例都係直接捉人上去嫁啦

係呀，好簡單，但冇人敢做，所謂政治正確

頂 你估無人咁講咩
林鄭唔肯呀嘛
佢話廢事以後仲要修訂不如一次過改埋呀

你想講中國

修訂條例首要目標
就係要令香港人可以俾人拉去中國受審
台灣件謀殺案只係修例藉口
咁試問政府又點會刪去引導中國呢部份？
呢部份先係主菜

合法同非法差好遠